一人一個一定要辣先好食嘅食物

我先，麻辣火鍋

營多唔落包醬差咁d

燒賣

女

你食女之前會唔會落辣油先？

炒麵加辣椒醬

落油就夠 條女本身夠辣

冬陰公

可能佢奶西會落辣油

水煮魚

薯粉

認同

雞煲

撈麵

炸雞

米線

田螺

喇沙

辛辣麵

出前一丁九洲豬骨味

魚蛋

譚仔

鴨血

薑

串燒

口水雞

韓國辣面 三養果隻

炒飯一定要有辣椒醬

魷魚

煎釀虎皮尖椒

一定係乾炒牛河

辣舌

炒麵皇

蝦餃
串燒
米線
水煮魚/牛

金錢肚

三哥

雲吞麵要落一茶匙辣油

蝦餃加辣油

麻辣鴨血

唔新鮮嘅野

駁唔到
傳統味真係食唔落

所有湯麵

一撚定係皮蛋

唔辣 =臭蛋